[突發] 游B有新圖！

班友又要打丁

G

好濃妝

雙飛

另一個不了
成個男人咁

終於入嚟

Les

好似AV封面

平撚到呢

游B手上係咪震蛋remote?

兩女互奶

識貨

認真問多次，獨派著漢服長衫係咩玩法？學陳雲玩華夏正宗？

長衫關陳雲漢華夏咩事？

有咩問題？
共產黨=中華文化？

點解肚仲大過胸

右邊有啲似葉劉

葉太（前左二）就讀聖士提反女子中學，學生時代的她好多頭髮，梳起兩條孖辮。

葉璇

右邊嗰個成個少爺占咁

法官大人

瘦返？

我都覺

好拎正呀橋本有菜

個名好襯你

起雙飛

後生嗰陣又幾jjable

Out fo wo cfu

好撚正

真係好撚似張耀揚

好似p圖咁....

比隔離個件嚇親

呢張幾正

留名

又要打丁啦

all jed

好撚柒

我唔信

唔係旗服黎咩
滿狗衫點會係華夏

痴線走哂樣

共產黨=韃子蠻夷

右面八兩金黎喎

獨派應該唔著衫

零波 不了

長衫漢服源流係邊？你高舉HK is Not China ，但就著鄰國服裝，你形象上咪口裡說不囉

佢還咗錢俾政府未

都話左佢Les架啦

想知多啲

根據你既logic
佢應該連中文都唔應該用？

漢服？

細路女咪咁捉到咁嚴啦

在非洲國家喀麥隆、尼日利亞與南非等國普遍存在一種駭人聽聞的「熨胸」習俗，目的是避免青春期少女胸部發育，藉此防止遭受性侵或性騷擾。施虐者會用煤炭烤得滾燙的大石、鐵鎚或鐵鏟，用力壓在青春期少女的胸部上，破壞胸部組織，好讓少女「減少女人味」。#熨胸可恥

香港女人熨都唔使熨

無波 不了

長衫係香港二戰前後女士嘅流行衣著，同旗袍差唔多設計係因為當時有大量北方人走難落嚟，咁咪相互參考咁去造衫。

同旗袍根本就兩樣嘢嚟，加上滿清滅國後，旗人都要融入民國，咪大家都著長衫。

右邊條女會唔會參加補選？

游B情人正選

在

巨根可糾正Les

係邊搵

乜水???

游蕙愛玲

moon post

正評

我硬係覺得幅圖係唔要既圖自己fd內share
1.游B out focus
2.揸部唉瘋
3.好似未準備好比人偷影咁
4.隻色死姑姑黑柒柒又暗咁

想睇游B腳板

好似被逼咁

準備上堂都要j翻次先

右手好似戴左手套

嘩屌鬼咁多新圖

你識中英夾雜，用廣東口語打出唻咪就區別左香港粵語同漢語。
呢款長衫有咩香港象徵意義？
要搞港獨都要專業d

又有 正

唔屌 佢著呢件衫 我真係屌唔落 一巴巴星埋去

游b會唔會做雞

無波又要著旗袍，成日就位遮前面

呢張好似張耀陽

做乜攬住碌柱？

處男

直不甩，無野丁喎

市川？

好想將碌鳩恨恨咁塞落去

其實為食妹妹好靚

突然有左女人味

游B女搜査官AV

等睇AV封面

好撚平

800蚊

有人偷圖放出街喎

其實佢最近忙緊mud？

利申：上屆投游B ge 女選民

呆呆地好可愛

好心修下把頭髮啦 ， 以為長就好睇咩，屌

腳呢

屌好撚正
一定屌

殺人咁